部xr用左半年 呢幾日係屋企用wifi上網慢到食哂屎

其他設備 電腦啊ps4啊同老豆老母既電話都冇問題
到底係咩問題 禁入youtube都load幾十秒先load到d片既封面

唔好上咁多咸網

紅館等緊人開棟篤笑

啱啊
你帶埋部XR 去紅館啦

去睇你表演？

8仔一樣情況，2.4g wifi 會無反應 又或者網速明顯過慢
最後只有在 router Channel Width 頻道寬度要設定做20MHz，完全正常返，5g wifi 就40MHz還算穩定過Auto自動

[Wi-Fi 路由器和存取點的建議設定]

唔該巴打今晚番去試試

你太靚仔